世衛認錯了 武漢肺炎改列全球高風險

世界衛生組織（WHO）今天坦承在中國武漢肺炎疫情上的風險評估出現錯誤，這個組織過去處理流行病疫情的方式早就不時遭批評。

總部位於瑞士日內瓦的世衛組織昨晚在現況報告中表示，在中國的風險「非常高，在區域層級上高，在全球層級上也高」。

法新社報導，報告的註釋說明，世衛組織在1月23日、24日、25日的報告中表示全球風險「一般」，是做了「不正確」的陳述。

世衛組織表示，在23日到25日報告中出現的錯誤，是「措辭有誤」。

記者就世衛組織更正一事詢問瑞士公共衛生學院（Swiss School of Public Health）聯合主任法拉歐（Antoine Flahault），他說：「這是個錯誤，絕對是個很大的差錯…我真的覺得這是個大錯，現在已經更正了。」

但世衛組織更正全球風險評估，並不等於宣告「國際關注公共衛生緊急事件」（PHEIC）。

世衛組織23日決定暫不針對2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）宣告「國際關注公共衛生緊急事件」。世衛組織僅在疫情極度嚴重時才會做出這項罕見宣告，宣告後可促使全球更關注疫情，並共同採取防疫行動。

中國湖北省武漢市去年底爆發2019新型冠狀病毒引起的肺炎，至今全球超過2700人感染，病例幾乎都在武漢，少數分散在其他十多個國家；死亡病例累計82例，全數在中國。

世衛組織秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）這週訪問中國，將討論阻絕疫情擴散的方法。

見習近平得到批准?

聽世衛講就真係碌柒，信錯佢命都冇

發現鞋底除左好多屎仲好多毒藥

落地獄吧

垃圾組織
執㭍左佢啦
伊波拉個陣已經做得㭍
依家奶共奶到全世界中招

中國世界衛生組織

收完尾數

奶共機構含撚啦

支那人想藉此搵國際幫拖
請西方國家不用幫支國
支國有頂尖科研人員同醫護
即使唔夠支國仲有最親密既盟友俄羅斯同伊席會幫拖處理疫情
瘟疫係中國內部事務
請不要干預中國內政

錯誤左幾次

但都唔係緊急

奶共奶出屎 執柒咗佢啦

呢十幾年中共安插左幾多自己人入世衞？

美國應該一枝導彈射過去總部

呢班仆*呢個協會生出嚟做乜

世界大戰前夕特徵- 國際性組織失效

信世衛碌柒左10 世啦

收唔到尾數

奶共非洲鬼 跪低！

唔係話歧視中國人?

who收皮啦

冇尾數找 諗多左

食屎啦
最好總幹事自己中埋招

正仆街

收皮啦垃圾who奶共奶到雪雪聲啦喇

梁卓偉：

以前聽到世衛覺得好有權威
而家

傻鳩
又黎中出完先避孕
有撚用咩

世界維穩組織，簡稱世維

垃圾

去完奶共完 叫完雞 瀨野

奶共

收皮啦
仲有垃圾黃永幾時認錯

做錯事又無後果?

係咪去完中國奶咗嘢

執柒佢啦 垃圾機構

世衛啲幹事係咪都係啲亞非拉兄弟
美國同歐盟點容忍到

香港班狗官句句quote 世衞

世衛=形同虛設

其實要佢黎做咩
同聯合國一樣咁撚煩

終於超英趕美 病毒上

屌你老母 解散啦
垃圾組職

垃圾組織執撚左佢喇

條友親中親到改埋個中文名

一早知啦 全球攬炒

奶共到
所以侵侵都唔同你玩

League of nation

Who又係等清算

國際聯盟

閪珍過後無世衞

力架你奶野未啫

列唔列都冇所謂，橫掂你個總幹輸位都係畀錢買返黎，零公信力

執咗佢啦愛支衛

UN WHO 兩件垃圾

批唔批都死啦，支那爆到咁
佢唔認錯遲早西方國家退出晒，到時玩單機

日撚日話世衛都咁講

預言過多幾日又出黎認錯，宣告「國際關注公共衛生緊急事件」（PHEIC）

去完北京問準左屎主席

世衛收皮啦
垃圾組織 祝你全家有肺炎呀

信你死得啦屌

北面大國 頂唔順 控制唔到啦

幾時又認錯

公信力就人地畀既，唔係自己講既

屌你老母選埋啲自己國家同中國有一帶一路關係嘅撚樣非洲nigga做主席咪咁

屌你老母
一係你堅持
我都會覺得你有骨氣
而家人哋死晒全家又扮晒嘢

似曾相識

on9

侵侵走得好前

奶共奶到常識都冇
仲點有公信力

雞珍之後已經越黎越垃圾

Wuhan Health Organization

而家有冇咩組織個名有世界2個字而唔垃圾(即係唔包支那)

應該係其他國家屌緊啦

認錯有撚用
又彈出又彈入
冇曬誠信講乜都冇用喇

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

on99 信中國公佈數字

世衛組織秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）這週訪問中國，將討論阻絕疫情擴散的方法。

大家繼續上佢Twitter 屌柒佢

仆街奶共WHO

中國世衛

中國內政 全球國家不得干預

世衛個主席 好似中國人黎

世衛就算啦 垃圾黎

執柒咗佢啦

呢班奶共狗應該全部捉撚晒去武漢

歐美咪撚理支那
千祈咪撚幫手

收皮啦非洲佬諗住奶共
呢次點奶呀，係人都知中共數據信唔過
一睇佢做d 咁dramatic 既野去抗疫就知好1撚大護啦

如果其他國家咁做，好有可能contain 到，因為個數係實數

中國咁做就知係佢爆到冇得再爆先咁做啦

美軍來了我帶路
肺炎來了我走佬

d專家都係垃圾

奶共死力架仆街冚家鏟啦

世衛：Sor

收左共匪幾多錢？

見到香港準備成為收容港

冚唔住啦！爆到咁

有WHO official twitter post講升級風險 上去一齊屌柒佢

*有冇

之前要比時間比大戶走貨

我聽到嘉湖林太把聲

條呀差幾撚咗支那幾多錢呀

邊條撚樣之前講：只信科學，信世衛，唔講政治

唔洗再post廢衞嘅新聞，廢到連普通人都知嘅嘢都唔肯講

奶共奶出屎

卜街非洲佬

仲差過國際聯盟
嗰陣都話無約束力
而家直情做埋人隻狗

上次梁卓偉仲話要信世衛個報告，又話人哋專家，真係信錯人

唔係 係因為非洲都中撚左

非洲nigga嚟 但佢個國家同中國有一帶一路
背後無中國控制就假

支共衛生組織

我屌你老母西啊!
舔共組織!

入去屌

中國內政

執柒咗佢啦，屌！

信世衛=信中共黨報

譚得志都高佢幾班

廣傳保平安

世衞是中国的一部分

早兩日先聽到個廢老講
人哋世衛都話冇事，即係唔嚴重啦

自從who 由紅底人士掌舵後，從止就變咗啦

貪污組織

一早被中共滲透
封關救港

收皮啦世衛，祝你班奶共決策人冚家中撚哂
屌你老母

中國衛生組織

世界是中国的一部分

自古以來世界是中国的一部分

因為中共批准

世衛可以收檔了，完全害人害物，絕對唔值得俾錢養埋呢啲垃圾組織。

好撚垃圾

條廢柴要親自去中國問先講得真話

執柒佢啦

當初嗰八個造謠的市民 其實係上帝派落嚟

rubbish

CHO收皮啦，問准主席啦？

仲唔即刻宣布將大陸列為疫埠

好似奶完個愛滋閪之後知錯，但事實係你已經奶咗

終国疫情
WHO cares

根本又係奶共嘅組織

收到中共order

反對世衛干涉中國內政

屌你老母垃圾nigga

改名叫中衛啦

後知後覺垃圾機構...
真係靠佢維護世界衞生就死得

垃圾狗又跪低
你瞞多三個星期就可以滅支那啦

唔奶共啦?

解散左去啦
屌你老母
全世界都知嚴重啦
依家先黎講

譚德塞

再加上呢十年鳩拉左幾多外國人
而家生死未卜

食屎啦世衛
改名做世界奶共組織仲好啦

垃撚圾

人禍

垃撚圾

以後WHO講乜我都唔會信

封城啫，唔係好緊急的，大家唔洗擔心

連雞珍都做到總幹事嘅組織
收皮啦

垃圾組織

食屎啦世衛，繼續含中國撚喇

並不等於宣告「國際關注公共衛生緊急事件」

白撚痴 全世界人睇清楚俾大陸西滲透得幾緊要啦

瘟疫公司？

支那肺炎乃中國內部事務

任何國家不應干預，否則後果自負

中國堅決反對任何外國勢力試圖插手處理中國內政

上帝：唉，由你班凡人死晒佢啦，落地獄唔好嚟見我

仲後濟過香港，就知佢咩料啦

終於認柒咗

梁卓偉：信科學，公共衛生唔涉及政治考慮
全世界日日都刮佢

屌你老母連who都俾支那控制

WFC WHO

共衛

借機會拉世衛條仆街落嚟啦

力架快撚啲死啦

執7左去啦
一個唔好意思就累全世界

佢哋果邊爆發會死好多人，一戴一露幾多錢都救唔返

得到習总御准了？

奶共奶出禍, 世衛同那支一齊支爆啦

世衛同icac一樣得個樣，癈

世衛唔care支那咪仲好
唔洗幫手 等支那自生自滅

新年流流喺北京實𢭃到唔小利是喇

計好晒數認為對強國形象無影響先批准

收皮啦力架

叫條友辭職喇

含柒啦 PK

收皮喇

有冇資深近平

做錯呀?sorry 囉